msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-13 11:59+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-13 12:25+0900\n"
"Last-Translator: thisgun <thisgun@sir.kr>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: e__;__;p__:1,2c;ep__:1,2c;n__:1,2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: error.php:9 includes/loading.php:9 register_member.php:39
msgid "Social login"
msgstr "소셜 로그인"

#: error.php:39
msgid "Please try again later."
msgstr "잠시후에 다시 시도해 주세요."

#: error.php:41
msgid "Go to Home"
msgstr "홈으로"

#: error.php:42
msgid "Close this page"
msgstr "이 페이지 닫기"

#: includes/functions.php:140
#, php-format
msgid ""
"Can not rejoin because there is a history of being connected or subscribed "
"to the corresponding %s ID. If you are a member, please connect the account "
"in Edit Profile after logging in."
msgstr ""
"해당 %s ID 로 연결 또는 가입된 내역이 있기 때문에 다시 가입할수 없습니다. 회"
"원이시면 로그인 후 정보 수정에서 계정 연결을 해 주세요."

#: includes/functions.php:418
msgid "An unspecified error."
msgstr "지정되지 않은 오류입니다."

#: includes/functions.php:419
msgid "Social_Config error."
msgstr "설정 오류입니다."

#: includes/functions.php:420
msgid "Error setting corresponding provider."
msgstr "해당 provider 설정 오류입니다."

#: includes/functions.php:421
msgid "Unknown or disabled provider."
msgstr "알수 없거나 비활성화 된 provider 입니다."

#: includes/functions.php:422
msgid "You do not have permission to access the service."
msgstr "해당 서비스에 접근할수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/functions.php:423
msgid ""
"Authentication failed. Either you canceled authentication or the provider "
"refused to connect."
msgstr ""
"인증이 실패되었습니다. 사용자가 인증을 취소했거나, 공급자가 연결을 거부했습니"
"다."

#: includes/functions.php:424
msgid ""
"User profile request failed. You may not be connected to the service. In "
"this case, you must request a second authentication."
msgstr ""
"사용자 프로필 요청이 실패했습니다.사용자가 해당 서비스에 연결되어 있지 않을 "
"경우도 있습니다. 이 경우 다시 인증 요청을 해야 합니다."

#: includes/functions.php:425
msgid "User is not connected to the service."
msgstr "사용자가 해당 서비스에 연결되어 있지 않습니다."

#: includes/functions.php:426
msgid "The service does not support the feature."
msgstr "해당 서비스가 기능을 지원하지 않습니다."

#: includes/functions.php:518
msgid "You are already logged in or you are making an invalid request."
msgstr "이미 로그인 하셨거나 잘못된 요청입니다."

#: includes/functions.php:521
msgid "ID already linked or invalid request."
msgstr "이미 연결된 아이디가 있거나, 잘못된 요청입니다."

#: includes/functions.php:596
msgid "Social Request Errors"
msgstr "소셜 요청 오류"

#: includes/functions.php:748
msgid "SNS user authentication failed."
msgstr "SNS 사용자 인증에 실패하였습니다."

#: includes/functions.php:768
msgid "Invalid request."
msgstr "잘못된 요청입니다."

#: includes/functions.php:785
#, php-format
msgid ""
"The account already has an ID of %s associated with it. Please disconnect "
"and try again."
msgstr ""
"해당 계정에 이미 %s ID 가 연결되어 있습니다. 연결을 해제 후 다시 시도해 주세"
"요."

#: includes/functions.php:889
msgid "Fackbook"
msgstr "페이스북"

#: includes/functions.php:890
msgid "Google"
msgstr "구글"

#: includes/functions.php:891
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: includes/functions.php:892
msgid "Github"
msgstr "깃허브"

#: includes/functions.php:893
msgid "Naver"
msgstr "네이버"

#: includes/functions.php:894
msgid "Kakao"
msgstr "카카오"

#: includes/functions.php:895
msgid "Daum"
msgstr "다음"

#: includes/functions.php:896
msgid "Payco"
msgstr "페이코"

#: includes/loading.php:20
#, php-format
msgid "Connecting to %s. Please wait a moment."
msgstr "%s 에 연결중입니다. 잠시만 기다려주세요."

#: index.php:15
msgid "Disable social login."
msgstr "소셜로그인이 비활성화 되어 있습니다."

#: popup.php:5 register_member.php:9 register_member_update.php:7
msgid "Social login settings are disabled."
msgstr "소셜 로그인 설정이 비활성화 되어 있습니다."

#: popup.php:10
msgid "New window options are disabled."
msgstr "새창 옵션이 비활성화 되어 있습니다."

#: popup.php:17
msgid "Service name is not imported."
msgstr "서비스 이름이 넘어오지 않았습니다."

#: register_member.php:13 register_member_update.php:11
msgid "Already registered as a member."
msgstr "이미 회원가입 하였습니다."

#: register_member.php:19 register_member_update.php:17
msgid "Only social login users can access it."
msgstr "소셜로그인을 하신 분만 접근할 수 있습니다."

#: register_member_update.php:114
msgid "Congratulations on Register"
msgstr "회원가입 축하"

#: register_member_update.php:118
#, php-format
msgid "%s has been registered as a member."
msgstr "%s 님께서 회원으로 가입하셨습니다."

#: register_member_update.php:164
#, php-format
msgid "This is the %s authentication email."
msgstr "%s 님 인증확인 메일입니다."

#: register_member_update.php:188
msgid "Registration error!"
msgstr "회원 가입 오류!"

#~ msgid "Notice"
#~ msgstr "공지"

#~ msgid "Reading"
#~ msgstr "열람중"

#~ msgid "No posts found."
#~ msgstr "게시물이 없습니다."

#~ msgid "%s total"
#~ msgid_plural "%s totals"
#~ msgstr[0] "총 %s 건"

#~ msgid "%s page"
#~ msgid_plural "%s pages"
#~ msgstr[0] "%s 페이지"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "카테고리"

#~ msgid "Search for posts"
#~ msgstr "게시물 검색"

#~ msgid "Search target"
#~ msgstr "검색대상"

#~ msgid "Subject"
#~ msgstr "제목"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "내용"

#~ msgid "Subject+Content"
#~ msgstr "제목+내용"

#~ msgid "Writer"
#~ msgstr "글쓴이"

#~ msgid "Commenter"
#~ msgstr "댓글이"

#~ msgid "Search term"
#~ msgstr "검색어"

#~ msgid "Required"
#~ msgstr "필수"

#~ msgid "Enter search term"
#~ msgstr "검색어를 입력해주세요"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "검색"

#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "관리자"

#~ msgid "Write"
#~ msgstr "글쓰기"

#~ msgid "List"
#~ msgstr "목록"

#~ msgid "All current page posts"
#~ msgstr "현재 페이지 게시물 전체"

#~ msgctxt "Number"
#~ msgid "Num"
#~ msgstr "번호"

#~ msgid "hits"
#~ msgstr "조회"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "좋아요"

#~ msgid "Bad"
#~ msgstr "싫어요"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "날짜"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "댓글"

#~ msgid "Count"
#~ msgstr "건"

#~ msgid "Delete Selection"
#~ msgstr "선택삭제"

#~ msgid "Copy Selection"
#~ msgstr "선택복사"

#~ msgid "Move Selection"
#~ msgstr "선택이동"

#~ msgid ""
#~ "If you are not using JavaScript, please be careful because you can delete "
#~ "the selection immediately without a separate verification process."
#~ msgstr ""
#~ "자바스크립트를 사용하지 않는 경우<br>별도의 확인 절차 없이 바로 선택삭제 "
#~ "처리하므로 주의하시기 바랍니다."

#~ msgid "Page Info"
#~ msgstr "페이지정보"

#~ msgid "Hit"
#~ msgstr "조회"

#~ msgid "%s Hit"
#~ msgid_plural "%s Hits"
#~ msgstr[0] "%s 조회"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "댓글"

#~ msgid "%s Comment"
#~ msgid_plural "%s Comments"
#~ msgstr[0] "%s 댓글"

#~ msgid "Scrap"
#~ msgstr "스크랩"

#~ msgid "Write Option Button"
#~ msgstr "글쓰기 옵션 버튼"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "수정"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "삭제"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "복사"

#~ msgid "Move"
#~ msgstr "이동"

#~ msgid "Attached file"
#~ msgstr "첨부파일"

#~ msgid "%s download"
#~ msgid_plural "%s downloads"
#~ msgstr[0] "%s 다운로드"

#~ msgid "Related Links"
#~ msgstr "관련링크"

#~ msgid "%s hit"
#~ msgid_plural "%s hits"
#~ msgstr[0] "%s 조회"

#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "답변"

#~ msgid "Prev"
#~ msgstr "이전"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "다음"

#~ msgid "List of comments"
#~ msgstr "댓글목록"

#~ msgid "Comment on comments by %s"
#~ msgstr "%s 의 댓글의 댓글"

#~ msgid "Comment by %s"
#~ msgstr "%s 의 댓글"

#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP"

#~ msgid "Secret"
#~ msgstr "비밀"

#~ msgid "Comment Option Button"
#~ msgstr "댓글쓰기 옵션 버튼"

#~ msgid "Writing comments"
#~ msgstr "댓글쓰기"

#~ msgid "length"
#~ msgstr "길이"

#~ msgid "Enter comments"
#~ msgstr "댓글을 입력하세요"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "패스워드"

#~ msgid "Write SNS at the same"
#~ msgstr "SNS 동시쓰기"

#~ msgid "Use Secret"
#~ msgstr "비밀글사용"

#~ msgid "Add comment"
#~ msgstr "댓글쓰기"

#~ msgid "Select a Category"
#~ msgstr "카테고리 선택"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "이메일"

#~ msgid "Homepage"
#~ msgstr "홈페이지"

#~ msgid "Option"
#~ msgstr "옵션"

#~ msgid "Temporary stored posts"
#~ msgstr "임시저장된 글"

#~ msgid "Temporary list of saved posts"
#~ msgstr "임시저장된 글 목록"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgid ""
#~ "This bulletin board can be written at least <strong>%s</strong> "
#~ "characters or up to <strong>%s</strong> characters."
#~ msgstr ""
#~ "이 게시판은 최소 <strong>%s</strong>글자 이상, 최대 <strong>%s</strong>글"
#~ "자 이하까지 글을 쓰실 수 있습니다."

#~ msgid "Length"
#~ msgstr "길이"

#~ msgid "Link #"
#~ msgstr "링크 #"

#~ msgid "Please enter a link."
#~ msgstr "링크를 입력해 주세요."

#~ msgid "File #"
#~ msgstr "파일 #"

#~ msgid "File Attachment %s : Upload capacity less than %s"
#~ msgstr "파일첨부 %s : 용량 %s 이하만 업로드 가능"

#~ msgid "Enter file description."
#~ msgstr "파일 설명을 입력하세요."

#~ msgid "Delete File"
#~ msgstr "파일 삭제"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "저장"

#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgid "Go to Body"
#~ msgstr "본문 바로가기"

#~ msgctxt "Edit My Profile"
#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "프로필"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "로그아웃"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "회원가입"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Full Search in Site"
#~ msgstr "사이트 내 전체검색"

#~ msgid "Search term required"
#~ msgstr "검색어 필수"

#~ msgid "Please enter at least two characters for search term."
#~ msgstr "검색어는 두글자 이상 입력하십시오."

#~ msgid ""
#~ "For quick searching, you can only enter one space in the search term."
#~ msgstr "빠른 검색을 위하여 검색어에 공백은 한개만 입력할 수 있습니다."

#~ msgctxt "1:1 inquiry"
#~ msgid "1:1"
#~ msgstr "1:1 문의"

#~ msgid "Visitor"
#~ msgstr "방문자"

#~ msgctxt "New article"
#~ msgid "New"
#~ msgstr "새글"

#~ msgid "Main menu"
#~ msgstr "메인메뉴"

#~ msgid "Open the full menu"
#~ msgstr "전체메뉴열기"

#~ msgid "Preparing menu."
#~ msgstr "메뉴 준비 중입니다."

#~ msgid "You can set it in %s"
#~ msgstr "%s 에서 설정하실 수 있습니다."

#~ msgid "Admin mode &gt; Configuration &gt; Menu settings"
#~ msgstr "관리자모드 &gt; 환경설정 &gt; 메뉴설정"

#~ msgid "Super administrator"
#~ msgstr "최고관리자"

#~ msgid "Group administrator"
#~ msgstr "그룹관리자"

#~ msgid "Board administrator"
#~ msgstr "게시판관리자"

#~ msgid "Logging in to %s"
#~ msgstr "%s 님 로그인 중"

#~ msgid "Latest articles"
#~ msgstr "최신글"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "페이지"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "제목"

#~ msgid "Hits"
#~ msgstr "조회수"

#~ msgid "No Contents."
#~ msgstr "컨텐츠가 없습니다."

#~ msgid "Delete_selected"
#~ msgstr "선택삭제"

#~ msgid "Copy_selected"
#~ msgstr "선택복사"

#~ msgid "Move_selected"
#~ msgstr "선택이동"

#~ msgid "Search posts"
#~ msgstr "글 검색"

#~ msgid "Title + Content"
#~ msgstr "제목+내용"

#~ msgid ""
#~ "If you do not use JavaScript,<br>please be careful not to check it "
#~ "immediately."
#~ msgstr ""
#~ "자바스크립트를 사용하지 않는 경우<br>별도의 확인 절차 없이 바로 선택삭제 "
#~ "처리하므로 주의하시기 바랍니다."

#~ msgid "Receive response mail"
#~ msgstr "답변메일받기"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "처음"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "열린"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "맨끝"

#~ msgid "Please use it in the right way."
#~ msgstr "올바른 방법으로 이용해 주십시오."

#~ msgid "Please specify %s and %s"
#~ msgstr "%s 과 %s 를 지정해 주세요"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "영어"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "한국어"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "일본어"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "중국어"

#~ msgid "Site Language"
#~ msgstr "사이트 언어"

#~ msgid "required"
#~ msgstr "필수"

#~ msgid "Site Title"
#~ msgstr "사이트 제목"

#~ msgid "관리자"
#~ msgstr "Administrator"

#~ msgid "회원가입"
#~ msgstr "Join"

#~ msgid "정보수정"
#~ msgstr "Modify"

#~ msgid "로그인"
#~ msgstr "Login"

#~ msgid "로그아웃"
#~ msgstr "Logout"

#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "FAQs"

#~ msgid "1:1문의"
#~ msgstr "1:1 contact us"

#~ msgid "접속자"
#~ msgstr "Connector"

#~ msgid "새글"
#~ msgstr "New Posts"

#~ msgid "한국어"
#~ msgstr "Korean"

#~ msgid "영어"
#~ msgstr "English"

#~ msgid "일어"
#~ msgstr "Japanese"
